Générateur mention légal :
* création d'un outil générateur de mentions légal avec "hygen" puis mis à disposition sur NPM. 
* Pour y arriver reprendre le projet dans la majeur WebService et retrouver les mentions légal de Anaël.


Générateur WordPress :
* Créer un projet pour générer une installation de wordpress avec des question ...